\documentclass{article}
\usepackage{hhline} % For highlighting table borders
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\section{Historias desarrolladas}
En la siguiente tablas se presentan las historias realizadas y su tiempo total por cada tipo de tarifa

\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
        \hline
        \textbf{n°} & \textbf{Nombre Historia} & \textbf{Detalle} & \textbf{Tiempo Total [hrs]}
        \\ \hline
        \label{H1}1 & historia1 & historia1detalle & 
        \begin{tabular}{c}
            desarrollo 1 \\
            \hline
             reuniones 2 \\
            \hline
            otros 4 \\
        \end{tabular} 
        \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}


\section{Tareas y detalles}
A continuacion se prensental las tareas relizadas con su respectiva explicacion, numero de historia padre, personas inlucradas en la realizacion de la tarea si aplica y finalmente un detalle cronologico por cad tipo de tarifa.
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
        \hline
        \textbf{n°} & \textbf{n°Hist} & \textbf{Detalle Tarea}  & \textbf{Personas} &
                \begin{tabular}{c}
                    desarrollo \\
                    \hline
                    reuniones \\
                    \hline
                    horario invalido \\
                \end{tabular}
                [hrs]
        \\ \hline

        \label{T1}1 & \hyperref[H1]{h1} & tareas1 & \hyperref[P1]{PR} & 
        \begin{tabular}{c}
            5.5 \\
            \hline
            12/07/23 12:00 = 1 hrs \\
            \hline
            12/07/23 12:00 = 1 hrs \\
        \end{tabular}
        \\ \hline
    \end{tabular}
        
\end{table}

\section{Personas}
Listado de personas y su abreviacion para tareas en las que estubieron involucrados.
\begin{table}[htbp]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline
        \textbf{Nombre} & \textbf{Abreviacion} \\ \hline
        Pabro R. & \label{P1} PR \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}




\end{document}
